CLOTHING KNOWLEDGE BASE
=======================

Q: What materials do you use?
A: We use premium materials including 100% organic cotton, sustainable polyester blends, wool, and specialty fabrics. Each product specifies its material composition.

Q: How do I choose the right size?
A: Check our detailed size chart on each product page. Measurements are in both inches and centimeters. We recommend measuring a favorite garment for accurate sizing.

Q: What's your size range?
A: We offer sizes XS to XXL for most items. XS fits those 5'0"-5'2", Small 5'2"-5'5", Medium 5'5"-5'8", Large 5'8"-5'11", XL 5'11"+, and XXL for oversized fits.

Q: Can I return items that don't fit?
A: Yes! We offer 30-day returns for unworn items with original tags. Shipping returns are covered on sizes that are our error.

Q: How should I care for my clothing?
A: Always check the individual care instructions on each product. Most items are machine washable in cold water. Avoid bleach unless specified.

Q: Do you have plus-size options?
A: Yes! All styles from XL to XXL are available. Our inclusive sizing ensures every customer finds their perfect fit.

Q: What's the difference between your collections?
A: Our Minimalist Line focuses on neutral, versatile basics. The Bold Collection features statement pieces with vibrant colors and patterns. Premium Line uses luxury materials with superior craftsmanship.

Q: Are your clothes sustainable?
A: We prioritize sustainable practices. Many items use organic cotton, recycled materials, and eco-friendly dyes. Look for the green leaf badge on eco-friendly products.

Q: How long is standard shipping?
A: Standard shipping takes 5-7 business days. Express shipping (2-3 days) is available for an additional fee. Orders ship from our warehouse in California.

Q: What fabrics are best for sensitive skin?
A: Our 100% organic cotton and bamboo silk blends are ideal for sensitive skin. They're hypoallergenic and breathable. Avoid polyester blends if you have sensitivities.

Q: Do you offer bulk/wholesale orders?
A: Yes! For bulk orders (10+ items), contact our wholesale team at wholesale@brand.com for special pricing.
